[死亡之吻]蕭若元：我希望華記儘快放番出嚟喇！

華記：仆街，囚終身

華記好行唔送

死刑

標題用字精準

睇嚟華記有斬人嫌疑
喺新加坡9up左好多
要坐終生監禁

最衰根據新加坡嘅法律
死刑犯係唔可以判鞕
唔係鞭完佢之後再執行死刑咁就very good喇

會唔會出唔返黎

燒山好野

光頭佬: 等等等等等等等

睇嚟燒山已經知自己用處

燒山

好肯定華記之前得罪燒山, 自己唔知道./

嘩燒山呢招好絕

燒生臨走前送比香港人既禮物
台灣既朋友，你地要小心呀

好似話條友叫藍屍搞燒山d鋪

岩岩燒山先講左
華記搵藍絲搞到燒山鋪頭冇生意

華記有親手落場斬人？

人權法都俾佢燈死埋 Rubio都無力回天
華記正撚樣真係自求多福啦
一係請條湖南佬落嚟收燒山皮

yake yama